啱啱喺LingU屌到個00後學生跪喺度喊

是咁的
早排見廣告話咩LingU係亞洲十大頂尖博雅教育學府又盛
咁今日見去開屯門
咪順路去參觀下囉

咁一入校門，就見到個一睇就係00後嘅懵炳喺Lecture room門口排隊
我見佢個樣低低地咪過去撩下佢

我：
00後：

：依間大學嚟㗎？
：係吖
：嘩勁喎大學生嚟喎，你Dse幾分入嚟？
：18
：18分入到嘅都叫大學？咁Asso仔都係大學生啦，Ive都叫大學啦
：咁...咁我真係大學生喎

我聽到即刻火都嚟埋
一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢俾我嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度喊

：屌你老母你地啲00後食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
我嗰個年代18分返鄉下執牛屎咋
18分都自稱大學生，俾人屌兩屌就喊到成隻豬咁
唔怪得之人人都話00後垃圾嚟
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我先停，放佢一馬
反正啲低等人種都屌唔醒㗎啦

：樓主好波
：樓主好型

你唔撚厭既咩

真人真事

00後唔屌唔duck

啱

下次佢地跪喺到
逼佢地幫你含到射

基佬唔該出返去

gchi

咁等我屌到你濕埋右

樓主應該連lingu都入唔到

6/10

有冇興趣去埋city?

好撚煩
block 算

唔可以女幫你含？
自動諗埋啲gay野
真係唔知邊個先係gay佬喇

我嗰個年代冇返咁上下都入唔到lingu
你估好似依家18分都入到咩

我哋又冇得罪你

你不嬲出名基㗎啦

我只針對00後

Bye

得閒去

打出黎覺唔覺得柒

覺啲00後好柒

老啦收皮啦

老而彌堅

算啦 無人想知

00後係咁

AL年代都係2c2e fluke入到去，根本lingu就唔係咩名校

至少唔係18分依啲材料
字都未必識多個

0/10
0分重作
下次繼續努力

收皮啦屌你 垃圾就咪撚係度開po啦 作故仔作撚到你

18分點撚入呀 樓主i大仔？

樓主好型 好想含

想睇樓豬下次屌到黑警/解放軍跪響度喊

1/10

咁幾時去Bu?

同一類文出得太密就唔好笑㗎喇

介唔介意分享下點解你咁執著於跪地？

Ching好波，唔好話18分，我果個年代呀，19分都係入asso渣

笑到我氣咳，啲零零後唔屌唔得😂😂
已追蹤表支持

你日日都屌到人喊

撞名

樓豬有無屌埋漢囝

Show Blocked User - 不gay的瘋

樓主skr skr

喂 人哋個G大楷㗎

其實係唔係同一個人嚟

0/10

18分典入牙=.=

原來你就係果個ling u 學生, 好慘豬

開始悶 建議收皮

我唔係00後囉好冇

悶唔悶D呀

幻想到樓主以為自己好幽默個傻閪樣

次次見到樓豬 大大隻紅字講跪喺到就會笑出聲

劣po

你lingu?😂

18分入到禾恒咋
嶺南要19分

最好屌死佢

漢仔又除褲打飛機啦
18分入禾嶺

認同 啲00後真係廢物黎
影衰我地10後

00後？

你同我跪喺度！

屌你咪試下嚟hku cu 睇下邊個屌邊個？00後咩唔屌唔得？其他年代無廢柴？

越來越尷尬

其實佢應該對lingU好大怨恨，覺得水泡好易入到。點知連水泡都唔撚要佢，搞到佢癡咗

不如你改名做你同我跪喺度

低質，block

好行唔送

垃撚圾落雨都要擔遮

樓主係我偶像

公嘅我贏 字嘅你輸

最好係

？

！

樓主唔死無鳩用

樓主好型

科大最垃圾
下次入去屌

On99 屌大陸人啦

00後咪大陸人囉

博雅教育嚟講lingu係ok架喎
東大有exchange program

樓主每個po都一L樣好on9

有冇巴打整番個00後版本
我要不gay的瘋跪係度

改都唔改下 唔入流呀慳返啖氣啦
無貨做唔到呢d位架

屌你老母

返教會啦屌你老母

00後得罪你？on9

全部同我企起身！

是咁的
早排見廣告話咩LingU係亞洲十大頂尖博雅教育學府又盛
咁今日見去開屯門
咪順路去參觀下囉

咁一入校門，就見到個一睇就係樓主嘅懵炳喺Lecture room門口排隊
我見佢個樣低低地咪過去撩下佢

我：
樓主：

：咦你啱啱屌鳩個00後呀？
：係吖
：嘩勁喎 你AL年代入u?
：我冇讀過大學
：冇讀過大學 過嚟屌鳩00後？
：咁...咁我真係冇讀大學喎

我聽到即刻火都嚟埋
一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢俾我嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度喊

：屌你老母你食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
郁鳩啲就屌鳩00後 扮晒死老鬼
方死你唔係99年出世扮撚晒90後咩

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我先停，放佢一馬
反正啲低等人種都屌唔醒㗎啦

巴打成日屌到人喊 好威水

點解次次都。。
你同我跪喺度！

型囉